阿火去左邊？

得返件Kate chan

Kate Chan咪就係隻火狗